係高登俾方仗block左個ac

屌佢老母，做乜撚野啊？
個ac跟左我成10年，做乜鳩block

唔可惜，呢度咪係你既新屋企

我岩岩block 埋

條友on9